做緊sales想轉第2間 有無咩介紹

有無人做緊/做過 American Eagles
命有GAP IZZUE之類 可分享下？

好地地AEO唔做做咩走？

未做過 好做？

做過 要跟客 但啲同事幾好 staff discount唔錯

比我依加既話會賣袋之後賺夠年資經驗
在轉出去名店 同埋你楝得呢幾間你都係唸住就咁拎人工 你之後在轉會好辛苦
利申：過來人

gap垃圾 狗也不屌

Gap izzue
呢兩間google下就知咩料